{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000092183",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 남산한옥관 펜션"
    },
    "text": "南山韓屋館は色んな団体の集いが出来る離れ客室の韓屋がございます。 露天博物館という慶州南山の麓に位置し、観光と文化遺産踏査するのに適しています。 心身を穏やかに休めるここへご招待いたします。 お知らせは、22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 カラオケは使用禁止です。 バーベキューの利用料金は1人~5人（1set）20,000ウォン、6人~8人（1set）30,000ウォン、6人~10人（2set）50,000ウォン、6人~15人（3set）70,000ウォンです。 炭グリルまたは電気グリルの中から選択可能で、外部グリルの持ち込みは禁止です。 一軒家ペンションは一軒家の客室の韓屋で、プールは6月3日にオープンし、9月19日に閉場となり、ペンション内で運営されます。 お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけますので、お子様の安全な水遊びのために保護者の方は細心の注意を払ってください。 カラオケのご使用はお断りしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "南山韓屋館はどこに位置していますか？",
            "answer": "南山韓屋館は露天博物館という慶州南山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南山韓屋館はどのような団体の集いが出来る離れ客室の韓屋がありますか？",
            "answer": "南山韓屋館には色んな団体の集いが出来る離れ客室の韓屋があります。"
        },
        {
            "question": "南山韓屋館は観光と文化遺産踏査するのに適していますか？",
            "answer": "はい、南山韓屋館は観光と文化遺産踏査するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "南山韓屋館への入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "南山韓屋館への入室時間に制限はありませんが、22時以降に入室される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "南山韓屋館ではカラオケを利用することができますか？",
            "answer": "いいえ、南山韓屋館ではカラオケの利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は1人〜5人（1セット）20,000ウォン、6人〜8人（1セット）30,000ウォン、6人〜10人（2セット）50,000ウォン、6人〜15人（3セット）70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのグリルはどのように選択できますか？",
            "answer": "南山韓屋館では、炭グリルまたは電気グリルの中から選択することができます。ただし、外部グリルの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションは一軒家の客室の韓屋で、プールも利用できます。プールは6月3日から9月19日までの期間、ペンション内で運営されます。"
        },
        {
            "question": "お子様はプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、お子様はプールを利用することができます。ただし、必ず保護者同伴でご利用ください。お子様の安全な水遊びのために保護者の方は細心の注意を払ってください。"
        },
        {
            "question": "南山韓屋館ではカラオケを利用することができますか？",
            "answer": "いいえ、南山韓屋館ではカラオケの利用はお断りしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 542
    }
}